有冇巴打幫手p走個環?

有冇人知佢有咩用?

正面睇條裙好似調轉左著咁

比你可以一手扯條底褲出黎即刻開波

子宮環